# Academia Global
> Prueba sistema de venta en línea

## Instrucciones
* Entrar a la carpeta Backend, ejecutar npm install y después npm start
> El backend deberá estar corriendo en localhost:3900
* Entrar a la carpeta tienda-en-linea, ejecutar npm install y después npm start
